國唔國henry被underrated

攞球王比好少提起亨利
但我國得亨利既球技可以同巴西朗拿度平到手